兩名飢渴美女 駕車跨洲綁架14歲少男 以圖強迫做愛！

美國兩名女子在網路上認識了一名14歲的男孩，打算把對方拐回家，因此開了13小時的車，跨洲前去綁架男孩，一路上威脅對方再也無法回家，或是要把男孩脫光光丟在路邊，更多次性騷擾。警方根據遊戲帳號，追蹤到其中一名女子的手機，最終在男孩被帶回家前逮捕兩女。

35歲的克莉絲特（Kriste Aragon）是糖果店「Kriste’s Chocolate Factory」的老闆，和29歲的朋友梅莉莎（Melissa Goelz）住在新墨西哥州，她們在網路上認識了14歲的青少年，於是就開了13小時的車，最後抵達男孩位在奧克拉荷馬州東部的家中，強行把人擄走，男孩的父親發現兒子不見了，手機也直接轉到語音信箱，感到很擔心，於是立刻報警處理。

這名少年向警方提到，他是在玩Xbox Live的時候遇見這克莉絲特，之後他謊稱自己17歲，並交換電話聯絡，一開始是談論Xbox相關話題，並分享生活，告訴對方自己常常一個人在家很無聊，但是之後內容「越來越色情」，克莉絲特傳給他變態的圖片，並且要求他傳下體照，還想發生性關係，事後他坦承自己其實才14歲，但克莉絲特卻說已經知道了，甚至還知道他家地址。

之後克莉絲特就開車到男孩住家附近，強制把人帶走，並且威脅「永遠不會再回來」。在開車前往新墨西哥州的途中，男孩被性騷擾了許多次，克莉絲特要求要跟他做愛，兩名女子還對他說，唯一可以回家的辦法就是要裸體被丟包在路邊。

警方追蹤了克莉絲特的Xbox Live帳號，並且在糖果店資料內發現手機號碼，並通知道地警方，最後終於在兩人抵達新墨西哥州家中時逮到人，當時男孩還在車子裡面。最後這名青少年平安回家，克莉絲特則聲稱，是該少年先在遊戲中邀請她一起玩的。

奧克拉荷馬州匹茲堡郡（Pittsburg County）的警長莫里斯（Chris Morris）提到，這個事件真的很值得警醒，要是警方再晚一點找到男孩的話，鐵定會發生很糟糕的事情。兩人都被以綁架孩童的重罪被起訴，目前已經被關進監獄，保釋金各為50萬美元。

請不要強姦我

講還講...屌已經有圖

連登仔平時咁留意肥絲大隻
呢2條女岩哂你地口味

快點強姦樓下

仆你個街，咁叫美女

快點強姦樓上

美國女人,簡稱美女

美國女子唔撚係美女

屌 入到黎中撚哂伏

不要強奸我

快點強姦樓主

奸你老母
姦呀

中國女子係中女

你姦

老強樓上樓下好啦 我咩都睇唔到

美女

左邊係肥婆

lock lock

請強姦樓下

😫😫😫

女權人士將全面退場

標題見到「美」女已經知九成係伏

好彩無講過

冇講過囉

冇講過

不了

點解呀咩力卡要叫美國 害左幾多人眼球

快點強姦我

應該立法禁止美女呢啲誤導性用詞

屌 原來有圖 爆左數據未load到

Ching識食

難度你認為右邊唔肥？

美國女非美女

屌你老味 呢啲時候就解除光學迷彩 唔做網絡孤島

當我無講過

強姦哂你地好啦

勇士

我冇講過

人渣

你樓上條友好撚慘
比上下夾攻
睇嚟都冇得走

美國呢d新聞。見到23歲以上已經可以上一頁

邊到美呀,欣宜都正過佢地啦

呢type新聞永遠都有圖

你已被姦

個少男好大陰影

恭喜你呀

留53樓 服用

---------------反彈網---------------

咁益自己呀

放開個少年
有什麼事我...........報驚

肥婆我啱呀 打孖上仲撚野味

壓撚死你呀

肥美個美

我雜食都頂唔順...

終於癡左線

快點離開我
樓豬都幾好人 擺埋圖費事一眾巴打中伏

啲老泥夠食幾日

咁即係有無做到

少男圖呢？

快點姦樓下

叫佢哋去印度

我唔想要圖

圖同老母都唔要

未發育完咁細條都岩

美女係美國女子嘅簡稱

讓領導先上

不誠實使用電腦

你個名

快點強姦我[black]樓下[/black]

笑到氣咳

肥左,肥埋右

飢渴美女

諗起knock knock套戲
btw個男仔真心命大

圖要第二頁先出是常識吧

冇人有講過

好彩冇講過

右邊其實應該ok

差d中伏

無論喺美女
定喺美人
都冇得輸

從來都冇講過！

屌你老母 我褲都除埋

屌你，人獸犯法㗎

你唔講真係唔記得有呢個人存在

寧死不屈

正太

平時又唔見咁快有圖

邊撚個再將美國女子簡化做美女我就負皮邊個

美你老母

快點強姦樓下個個